有邊個地鐵站冇閘可以跳軌？

最好綠色線

連自殺都開始冇人理

手足咪撚顛 有事慢慢講

跌野落去夠架啦之後抗爭大家仲需要你呀
少你一個少好多

香港仲需要你，頂住呀

有咩大站
能夠令香港人遲到已經好足夠

連屋企人都當講笑

九龍塘

唔好啊樓主，留低有用之驅同元朗班友死過啦

好，就幫你哋延遲九龍塘

得東鐵線冇閘門

唔準啊 幫手用手擋下車門ok架啦

元朗仲需要你 唔好啊

有d 野唔講得笑

我寧願你上戰勇戰都唔想你咁做法

無用㗎！無需做無謂犧牲！政府只會開心我哋又少一個人

落到街個個冇事照返工

返工真係咁重要？

樓主冷靜啲...

樓主唔好自殺
頂車門可以
我地一個都不能少
仲要留條命嚟起革命

隔離post講衝入去跑

我講緊站內

喂！！！

有啲人之前拎哂AL SL
唔番唔得
我相信有啲琴日做前線嘅都有今朝番工
冇收入 比人炒
唔好再講咩抗爭
養自己都唔掂

冷靜呀 兄弟

樓主你冷靜啲 你諗下 如果你跳 可以阻到行車線幾耐？ 唔使半日已經清理好啦
留返條命條 你可以操fit 啲 企得更前保護香港人
不合作運動係持久戰黎架！

我知你好灰同真係好撚火
我相信我地每個都係咁
有情緒不如試下入黎同班耶撚呻下吹下水
佢地係班呢段時間都行得好前既牧者黎
就算唔想同耶撚傾都搵人呻下啦唔好收收埋埋

各位巴絲打《教牧同行》TG群組正式開通啦

屌 你望下之前為港犧牲既人
有邊個可以令到香港有改變
你咁樣做係冇用
你冷靜下先 我明白呢期大家情緒都會有影響
但死係解決唔到件事
倒不如提升下自己體力 攻擊力
一齊去抗爭
乖喇 我地一齊行

自殺有咩用
去元朗啦

有勇氣跳落去但無勇氣同啲牛屎飛打過？

如果你係想死，點解唔渣車撞死啲黑警，可唔可以做返有意義既事？你死左，幫唔到啲咩

留喺路軌賴死唔走 仲拖得耐過有車果陣跳
留住自己條命 可以玩多好多次
咪撚同我死咗去呀 我哋需要你嫁

人地返工你就要死？去幫下元朗前線手足啦

唔好跌個人落去喎

唔該做瓜元朗D痴線佬先死

等等先啦 跳黎托柒咩 你夠膽死既下次一齊入元朗

留返有用之軀，革命時出力

咪啊兄弟，留返低同我地一齊作戰好過啦

你走左 下次出黎就少個手足架啦
一齊不合作運動啦

唔好懦怯
齊上齊落

樓主我好擔心你，有咩慢慢講

咁早既

死唔去，連死都做唔到

東鐵任跳

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
已經有三萬七千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

您有冇想過我哋，一條毛都唔準少

月台有個緊急停車掣
見到有人想跳就拍左個掣先

唔好灰心啊 繼續加油！

呢場持久戰啊

屌你咩 死你都起碼攬幾隻元朗狗/何君妖一齊啦
就咁死好冇價值

搞綠色線做咩

手足留返條命，齊上齊落

樓主應下我地好冇？

唔好有事

上水有單……唔係你掛樓主

唔好 大把人一齊行落去

唔準呀🥺🥺🥺

巴打唔好嚇我

話我地知上水嗰個唔係你

求下你

做乜咁睇唔開

巴打夠鐘起身啦，浮水啦
大家等緊你齊上齊落

樓主，唔好啊

巴打

巴打 please

巴打上水啦好嗎？

屋企人制止左我

一齊行落去！有我地陪你

你有死既勇氣倒不如企前線沖班黑驚

對唔住令大家擔心

唔緊張 最緊要你無事就得

唔緊要，冇事就好
巴打我地齊上齊落
冇左我地，對家班人仲開心，唔可以成全佢地